政府派錢呢步棋行得幾好 可以點拆？

1.奶共黨不停宣傳係自己爭取派錢 起馬呃到班廢老 廢中
遲咗派就可以屌返泛民
2.逼你通過加人工 你拉布就比中立屌 對選情不利
唔拉又對示威者唔住 兩難局面
3.如果乜都唔做照通過 示威一方又不滿 到時又有人話投白票 都唔投泛民

Btw分拆派錢出黎 係咪可行？需唔需要投票決定分唔分拆？如果要投票 到時少數派又反對

根本就冇野可以做到

立法會唔過半數情況下 做到既野好少

公民黨咪做緊野

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

拆咗嗰政府

同老人家講,要過立法會連同黑警加人工買裝備
加上8月先申請,下年2月先派即刻屌返轉頭

佢做野又點
政府議案只需半數投贊成就過

認命把啦

其實政府可以唔派錢，反正都唔需要理香港人點睇，政府只需要同上面交代，依家上面咁大鑊，派少少錢平復下香港人，費時又兩頭著火

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

難聽D講, 以泛民班友的性格同家位
就算佢地過半, 佢地唔通夠膽否決預算案咩
佢地根本唔夠膽係掌握權力之後承擔政治責任

無睇 佢做緊咩

買口罩d錢邊個賠

【回水攻略】有冇人覺得一萬蚊太少，想攞晒成個庫房？

咁又唔可以咁講
始終無揸過實權
點知佢地唔夠膽？

拆閪咩拆，成日諗點拆點拆

好你老母...想淡化俾左300億功能組別

點先可以令到政府分拆方案？
分拆唔到想知有咩可以做到

民智未開 冇野好拆

拆塊閪 財政預算變相班狗有2萬

見記者會話暑假派
佢唔會拖咁遲 個1皮用黎收買人心
好似4000咁遲派又會比人屌

不過可以宣傳黑警派8萬 市民派1萬

我應得架拆佢老母

逆向思維 屌9佢要佢快d派

搵誠哥派錢，簡易啲，快啲，多過政府，一招收皮

係 主要安撫既人唔係我地
睇佢300億點派都知

好你條命
仲玩緊幾年前既二元對立手段
只有藍絲狗先會為果一萬而唔介意俾黑狗買裝

唔係話最快暑假接受申請咩
老人家長期病患者都唔知過到幾多個月

誠哥唔派，幫佢裝修，到時佢又哂錢，不如派一派，又可以積德，唔使日日拜觀音

咁港豬奴材心態都無辦法架
今日主人無打我仲有肉食
平時我食粥水
主人真係好

全民派錢已經代表係無棋, 投降
除左加碼, 佢已經乜都做唔到
露底了

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

呢嗰幾好 等人更加感受到軍政府呢嗰感覺出嚟

錢照拎，命照革

我不要一萬 我要黑警攬炒

咁又唔好咁講
上年搶主席一事其實做得幾好
佢地而家都進步咗啲架啦

比著你係林鄭見到啲香港人咁廢都唔會驚啦，罷工又罷幾日就無，衝衝子又差唔多捉哂，香港人，抵死

冇野做到，唯有用黎做文宣大勝立會選舉

屌你 又長他人志氣

錢照袋 繼續反你個垃圾政府

乜唔係多數人都係咁諗？

（緊急）明明有300億防疫基即刻可以用嚟派錢 點解要財委員再審批？

有線街訪
啲人話好開心派錢，疫症收入唔係幾好，可以抒援下經濟負擔，又可以買口罩
點知成半年之後先有下個月啲租點算，幾個月之後先買口罩
政府真係on9

政府就快輸

對政府黎講好
對我地緊係不利

我要13000 分埋黑警個份

又係你啲無用撚呀？ 等死囉

【回水攻略】有冇人覺得一萬蚊太少，想攞晒成個庫房？

入嚟幫手推post

做好文宣
要求佢分開表決
唔分開就拉布拉死佢
或者用隔離個post萬三thx

Cctai係咪真係咁弱智出呢啲標題長他人志氣
定係樓主本身弱弱地智

屌佢老母，其實老實講，根本唔應該派。果筆錢應該撥去做醫療或教育。
只不過依家比政府用來收買廢老人心。

屌 咁鬼多弱智
錢都唔識派

誠哥1個月就派完
等餓死都未派到

網上銀行交表
1分鐘都唔使

個政府極無能

我知1萬係大家應得
但班狗個8萬 加人工 裝備 唔係應得

派錢畀黑警買武器殺自己。

應該反對判比支那公司起隔離營

咪叫拎警察d錢黎分廢老分多五千，我唔信廢老仲撐

有咩好?
林鄭做咩依家都屌佢
你咪睇下民意會唔會反彈

要表態反對同要求分拆 同你五大訴求一樣

大聲voice out 俾人知先得

起碼輿論唔好輸

咁樣保皇黨都唔可以話成功爭取

黑警=過街老鼠，冇人不憎

政府話俾黑警 先可以有1萬銀

所以就要講成 點解要先俾黑警錢 市民先有錢？

禁錯負皮 sor

但呢招仲work
幾多人有錢派 就唔理其他內容
中產有稅退 有錢收 真係唔會點理其他事

白頭佬:我唔做主席嫁

去分化大陸班豬西

問佢地點解佢得無錢派

已經歸哂邊佢好唔好都係咁
同埋唔好再spin走
要 focus返黑驚攞極多錢

唔好絶望, 凡事都有路走BRAINSTORMING

香港建制派政府竟然资助暴徒，寒了我们祖国人民的心，是在逼我們上街嗎？

但佢呢步棋 將泛民軍呢
對方allin 要贏立法會

做好宣傳，堅持分拆黑警裝備同一萬蚊派發，配合市民示威抗議，順便溫習黑警往績，強調疫情之下應該撥更多資源係醫護同消防救護度，而唔係殺傷性武器
立法會一定唔接受，無論拉唔拉布，投反對票，因為保皇黨一定過到，前面鋪墊得好，後面就唔會樣衰
天滅中共，黑警死全家

我突然變藍絲
屌個仆街政府老母 竟然派錢俾班暴徒？！ 佢地有份整亂我個香港架！

仆街林鄭

多數派議員自己都要做嘢，唔好大安旨意等我哋嚟做
佢哋可以喺馬路邊banner做返宣傳，文宣貼圖踢爆少數派

要做好文宣

Focus係政府派唔夠，要派多d，市道唔好警犬憑咩有得加？cut 警犬budget 得唔得？！

錢拎咗先
可以支持翻黃色經濟圈
捐錢俾黃媒,組織
之後再遲啲要黑狗減工人

只係講事實 希望大家一齊諗點解決
比啲idea 泛民都好

樓主攪個民間公投， 有350萬票反對俾錢咪得law

等緊你高見呀
有咩可以做到呀？

正解

唔好放棄呢個大好機會啊，煲大呢單野比中國人民睇清楚中共本質，策反佢地，幫中共添煩添亂

唔改善施政，增加撥款去買催淚彈 裝甲車etc
真係冇腦到極致

台灣防疫指揮官：即起啟動院內管制，各醫院需限制探病

根本做唔到野

收成波一定剪布

基本上通過硬

泛民最多投反對票就算

唯有等立法會選舉

少係時事台開post
出面都好多圍爐post 開個貼地post 討論下姐

咁快返返去上年六月之前？「咩都做唔到」？

我屌晒你哋老母，有本事就開佢花啦你班5毛/投降黨我屌你

推你上去

真 但醫護同學生係兩大政府最憎既人

6-7月前派唔到, 大把人少到政府PK.
好事變壞事. 給人讚變給人小!!

不過如D人所講,九成九係
8月先申請,下年2月先派即刻屌返轉頭

仲要加多句上次4千,有好多人伸請表唔見左,
4千無左影.今次唔會例外.

攞錢收買藍屍鐵票

擺到明係幫建制派選舉

冇錯呀，所以最後個問題就係一個獨裁嘅政府，佢做咩你都阻止唔到

你一開始對泛民有期望就已經輸了.

幾好
市民應該優先於黑警

五大訴求 缺一不可

PUT唔國家隊就梗係無用啦你條垃圾

呢條on9 就唔好提啦 成年都無進步過

後生仔要10000
廢老派多5000

單單voice out 阻止唔到， 難道五大voice得唔夠out嗎

叫泛民議員提動議，緊急撥左$10000派左俾市民搜購防疫用品先，唔想經預算案審議，不如諗下建制支持定否決？

係呀
全民開花
18區開花
理大個晚夠唔夠多人呀
突唔突到圍呀
個晚唔勇武既 都變哂勇武啦
全部衝哂去都唔夠人地水炮玩

文宣方向：
要反政府，政府先要出更多錢去收買人心

俾錢你仲要拆乜撚野？

同意
頭先碌一碌fb 都成堆派錢post
希望蘋果聽日唔好用派錢做頭版

放心啦
泛民會同你講含淚投讚成票
繼續幫狗買子彈殺義士,而自己又可以永續議席,繼續食人血饅頭

拆乜撚野
派錢係應份啦

個政府咁廢
平時又做咁多大小白象工程
反正都亂洗錢架啦
不如派撚左佢無咁嬲啦

遲咗派都可以屌政府，死人攬住警甴筆錢，令到一萬銀急唔到市民所急，明明警甴冇市民咁等錢用嚟抗疫

呢招對小粉紅先work
而家班支那人咪嘈緊

屌9佢派比狗 等市民無得再攞多D

咁快放棄?

all in黃色經濟圈

岩
全行都減 點解佢有得加？

屌真心灰
以後都唔玩仆街港女

你教我有咩做到？

呢步棋又唔係真係話好靚
1. 其實好多中產或以上嘅藍絲係唔中意派錢（哂庫房錢又無用）
2. 就算淺黃，而家都應該分得出無論點都唔可以割
3. 而家黑警根本都大把資源，對付無武裝嘅示威者已經係好夠，講真我地有邊次係真係「打贏」佢

以我拙見，立法會點都會過到財政預算，而家要做嘅就係大量文宣，去話俾所有人知，政府綁死黑警同市民利益，政府無能。然後民主派就盡拖，睇下可唔可以逼到政府急（因為行政上財政預算案唔過好多嘢係進行唔到）而抽起黑警預算

望佢9月前都未派到

成立臨時政府

錢解決唔到問題呢
俾你開心下

呢個時候仲支持通過都唔係同路人啦
洗乜擔心反對既後果

你有獨立思考 點分化都無用

唔係第一日既事
大型蛇齋餅糭

基本野 唔需要讚 應份的

好？？？

有幾好。。。樓主引導性題目

3. 可以做到既就係點都唔會投白票投對家

一日唔光復議會都唔會夠人玩 就算拉布都係DELAY 唔係否決

明知失敗都要去做好過你乜都唔做等死

推

俾心機鑽研炒股
賺到嘅錢贊助前線買裝

其實無咩效果，開始慣咗

你見put咁耐都未到萬八點就知國家隊幾屈機啦

做文宣囉推有

投贊成 出賣港人
投反對 得罪中立
呢搭好毒 所以要大力宣傳建制投票反對派1萬蚊

加多啲

呢樣係唯一泛民可以做既
到少數派反對分拆 就可以屌返佢地 阻人收錢

Skr skr

結果9月立法會建制派基本盤又大返唔少

中立撚都會

而家就咁睇都有幾個表態反對既

仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權(以防泛民亂黎）
更新：2. 另增派3000元取代黑驚款項
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

點解要拆？邊個令到香港市民無口罩？邊個令到疫情香港爆發？屌佢都嫌未屌夠啦 行得幾好？唔撚係呀？

問題係黑警個part

我要支爆

連登仲有個on9 post話要多三千,唔要黑警加人工
仲成班真心膠
唉,唔怪得香港咁折墮喇

可以參考隔離post
【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

我要收多三千！

分咗黑警份錢！

有幾好?

唔知個衰人仲選唔選
希望唔好阻住個地球轉

只要民主派九月攞到立法會控制權，錢會即時到手

蘋果份嘢應該要繼續推

今場錢照派，獻世派仲要跳埋出嚟講希望抽派錢出嚟處理先收割光環

疫情爆到七彩
隨時死咗都未派到

有命享受 再講

今日咁樣樣就係因為當年白票撚投對家流行
個個走去投對家投白票
今日唔夠票咪乜都做唔到
講到尾就係九月一定要贏
想廢功能組別你就要今次贏夠票

福利照攞 街照行 狗照撚

咩都唔洗做
黃藍一早歸哂邊
你點做都唔會藍變黃

用黎收買廢中廢老嘛 中產就真係唔會班你個1萬既 但有錢派佢地都會拎 記住當年派4000 6000都有人特登飛返黎拎錢

黃色數量太少 唔夠贏比例代表制既立法會
中立或姐好似ming仔呢類扮晒野既撚屌係關鍵

輿論壓力

要做好連儂牆，做好文宣。

年年都派就話拆唔掂姐好似澳門咁
派得果一次仲要到時肯定蝦碌

就算阻唔到 泛民都一定要投反對

殘局

反對同支持我地都影響唔到通唔通過
但最重要係贏立法會
上面都講過 同路人唔夠多去贏立法會

依家係冇中立撚，
連我老母喺運動期間自稱中立嘅人都支持攬炒
寧願唔拎錢都唔加班垃圾人工

警察派24萬 再加1萬

支持每人派多三千，反對警察加人工

我話你知

頭先我係小巴

扮講電話

大大聲講：「屌，個10000萬今年都拎唔到啦，你睇上次個4000蚊搞左幾撚耐，呢個政府扮曬派錢，其實跟本無急市民所急，又無推班老人家去死」之類嘅野

啲呀叔好似撚認真聽我講電話，之講同佢老婆講左句：「屌你個救命10000照咁睇實有撚排拎唔到，垃圾政府」

可以參考下嘅

推依個啦
歸哂邊拆條鐵咩

對政府黎講好
但對我地不利

神駒提醒咗，就算全部泛民反對，議案都一定會過到
所以泛民可以放心投反對

我有朋友屌我話 1萬唔洗經財委會審議.......
話佢識個姐姐做有關方面 話呢個資料係錯 唔好再傳

最大問題係 黑警加人工買裝分錢

買裝備

下年先派喎

拆乜

如果下屆佢又選到
好似仲係最高年資？

表態同真係投唔撚同 泛民作風

畀錢人打你
再畀錢你療傷
反正都係你嘅錢

原諒了 唔洗拆了

可以收錢

一萬蚊就分化到就知香港人對民主追求既決心

放大差佬果份 要佢拎埋出來派

無得拆 讚成又死反對又死
但如果大部分同路人肯真係自動自覺 拎完果一萬份捐一部分出去做野既話 係有利好多
不過真係要有巴打有路數先得

同路人人數唔夠贏直選啊

你派3萬

唉，根本無嘢可以做

始終而家好多基層減薪 放無薪假
派錢真係吸引到佢地

過硬阻唔到，布都無得你拉，唔講一萬蚊，其他措施影響太多太多人，今次要讓步

Tui

雙贏: 黑警加薪舊錢拎出嚟派埋俾新移民啦。

以退為進，逼佢哋加大力道會好啲，目的都係選票

日日推要佢唔可以捆綁式通過

有好多玩法 係睇班藍既會唔會聽人話姐

7月先開始, 可能7月死左一半人.

仲有d人係覺得皇恩浩蕩
係咁多謝前多謝後
成隻狗咁 呢的人有錢就得

錢照拎, 我哋成日就係比D道德光環約束住.

1）唔洗拆。到而家都仲係廢中廢老基本上無得救或者可以用外遊法，排隊法係票站做技術性阻擋？
2）中立就真係無計，唯有文宣打低左對家所做都係「為選舉」先，再睇吓有無機會係投票個陣，政府做左咩仆街野，再直接拉佢地過黎
3）佢要加黑警人工，就一定否定到底（呢個唔做就會動搖左成個陣營嘅共識。唔係話投唔投白票呢種事，贊成左係會直接動搖成個民主陣營嘅一切政治基礎），所以呢個唔郁得

你係咁睇 但出面好多人唔想
讓步既話連登仲唔暴動

提議案
1.優先審理財政預算案
2.分開處理公務員同popo加人工

邊個如果1俾少數派否決咗
就話佢哋阻住人收1萬蚊

政府睇死你地話攬炒 點知真係到左個個無野做而家 一萬蚊都要跪

你只需要提醒其他人呢1萬係掩口費
咁快就唔記得咗嗰300億抗疫基金係幾咁不公?

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

另一位師兄的idea，十分好的思維

文宣啊
貼文宣啊

政府用市民的錢收買民心已經夠可恥

用買民心 = 行賄呢方面拆可能有效

長遠要用政策， 唔係派錢

但對極低下階層黎講， 派錢的確好吸引

暫時呢個係最好方法
希望泛民識做

只有用收到嗰一萬用嚟做抗爭資金
冇其他嘢可以做

一定要靠大量文宣，例如 Air Drop 係時候再出動

Spin 個風向去：一萬蚊唔夠，至少萬八蚊啦

唔要1萬 狗都冇得加咪得 只係大家見錢開眼

企得越高跌得越痛，唔係下下要上身，被妥協唔一定係損失，適當時候妥協會有意想不到收獲，份嘢除左黑警果到係瓣瓣有，拉布搞事得罪幾多人自己衡量

2可以照俾佢過，有預感7600萬裝備可以好快俾價值唔駛1%武器收皮。

廢老同廢中會投非建制咩？佢地嘈有乜所謂？

要求分拆，理由好簡單，財政預算案嘅審議有法定程序，要經過財委會特別會議提問，又要上大會恢復二讀、全委會及三讀。

為咗令市民更快拎到錢，要求政府將回水一萬呢一項交去財委會通過。你睇吓，抗疫基金超快通過。呢樣野政府好難拒絕，連民賤聯都提出左呢個建議！

朱凱迪已經留意到呢個可行方案。

只要做倒，就唔會再有綑綁問題。

另外，要正三觀！唔好成日話要泛民否決，泛民事實上就係無票，無可能否決預算案，最多自己投反對票，拉布亦會被剪布，所以矛頭指向政府。唔好比人帶風向，將矛頭去左同路人度。

幫手推

一定要主攻，去提議打尖審議份預算案先掂

係，明知建制夠票咪扮反對囉。

好簡單 錢照攞，但繼續屌！

摸到你班友既底線

藍絲應為警察加得有道理＂大部分人工，還有要加裝備，多少少可接受＂
我的回應是警察人工及福利，本身就是一個問題人工及福利都過高，高於相似經濟國家，而人手也多於它國。
請文宣多做對比，比人知警察又多又冇用，係香港蛀米大蟲

我無所謂，食老底都食到兩年，普通市民做唔到乜，只係客觀啲姐

錢照拎，拎完再算

做見縫插針，易過硬踫硬

推黑警加8萬5津貼

唔需要拆, 唔洗幫佢成日提住做宣傳。
大把野可以跟進

你梗係無問題，慢性放血唔會即時死，結咗焦政府咪再出手去撕走塊焦

其實無咩好擔心，以香港人性格立會大選一樣大勝，贏就得唔洗急於一時

兩種論述：

1. 林鄭中黃絲計派錢 提供資金買裝 如果林鄭有心幫手抗疫應該直接派口罩/延長公屋免租 長者津貼 (廢老至愛) 林鄭中計 民建聯係幫兇

2. 黑警加人工重要定派錢俾市重要？ 依家黑警打尖加人工 目的令黑警同廢老對立 對廢老嚟講 有錢攞 黑警只係condom

市民一萬 醫護一萬 但係 黑警8萬 有冇人文宣用 醫護vs 黑警 大細超既分別
同埋 唔好清算泛民 投反對與否 同埋 拉布與否 成份預算案 捆綁 市民1萬 同黑警 8萬 係用黎分化 泛民 與 勇武 與港豬 與中立撚

燒撚咗立法局

黑警每月加一皮
市民淨係拎一皮

200萬人攞返10000蚊出黎可以對政府做乜？

我都要13000 黑警個份平分，拆咩撚野

用文宣分化，Share 去藍絲 group

扔汽油彈既廢青每人一萬

支持林鄭既警察比夠十萬

愛國愛港既新移民乜都無

1萬咁少 我玩一鋪21點冇左啦

加速主義
要佢e家即刻派
做唔到就大力屌

我咪講左一樣既野
但俾人負評

公平咩

推呢個

gphone話希望說服到軍工出口商唔比出口武器比黑警

最多咪開心幾日之後繼續愁無口罩 廢老就算冇一萬蚊分分鐘都會投畀佢班仆街民建聯
保持憤怒 等班廢老死曬

總有可能

你都on9

手足可以將自己嗰一萬畀街坊， 唱曬50蚊週街派 請街坊食飯

做乜要Focus 落還錢

而家目標係要拉倒黑狗筆錢

我覺得行得唔好
1） 非即時支援
上次派錢dum咁耐，又唔係個個有。
今日話派錢，下年8月先可能有
食屎啦

2）前後矛盾
早幾日先話派錢影響信用評級，今日話派。
呢個政府公信力係負數。

簡單講，唔user friendly +垃圾

參考下

議員可以審議過程中提出修正
不過唔可以增加，刪減就唔知

拆唔到咪利用個$10000 裝備一下 再繼續

投反對票都照通過

次次都有反送中效果咩

你要反抗一個政府, 但係又要係佢設定嘅框架下邊去玩

邊有可能贏

要贏就要有自己制定嘅一套全新標準

咁樂觀呀
香港人出名咩？善忘呀

冇中立

1.奶共黨不停宣傳係自己爭取派錢 起馬呃到班廢老 廢中
遲咗派就可以屌返泛民

咁之前就唔會否決啦，自己政治操作在先

無乜人考究咁多呢

係蠢唔係善忘

咪買強國產囉 更致命

你睇區選就發現，其實香港人唔再似以前咁易厄，雖然廢老同文盲係唔講道理，但泛民做咩佢地都會屌，所以照投反對票對民意影響都唔會大

因為政府要派錢+送錢比黑警連埋一齊
奶共黨當然會幫手

中立即藍絲

逼林鄭下台先啦，已經6個月都冇咩大突破，不停loop，香港人太文明，做得唔夠盡，雖然有好多手足一路頂住，但人數愈來愈少係事實，呢排個市咁差好多手足都頂唔順，遲早變到有一日見到手足share ig 拎到1皮野啦多謝政府咁撚樣

要求將果筆錢分埋畀市民，𠵱啲我哋應得，咁就每人萬三

利申：抄隔離post

你唔係仲想玩立法會選舉下話

分析當然是最可行
問題是政府唔分
你吹佢唔漲
被逼二選一

唔要一萬要三萬thx

又係你做乜唔覆我

其實佢預左保皇實夠票過，公民袋純粹一場政治show

不過你第一點都識話廢老、廢中……呢班人一向奶共同屌㗎喇

即係之前冇溝通啦
定係有咩內情
我隔籬post 問過有人話唔想益人
要自己成功爭取

所以係咪要畀多人知道返

而家係保皇玩綑綁，佢地梗係唔想人記得呢件事

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

張超雄

你班友淨係聽到自己聲音
有冇睇過出面佔據香港人口50%既港漂同新移民係幾咁眼紅
不停中傷陳生

1萬算係乜錢，會因為1萬蚊改變睇法既人我好難理解到

唔需要理，林鄭會自爆
據講政府3月復工，到時武漢肺炎爆到七彩，視線好快轉返去場疫症到
另一方面可以試下吹奏陳茂波，林鄭自然會搞9佢
將功勞歸返去俾陳茂波，唔關林鄭事

泛民照投反對 派錢最後都通過
各自向支持者 有交代 當打個和

區選已經證明左市民唔係盲
最重要反黑警撥款 變相加派錢 文宣做好

612 again?

開花

叫泛民要求表決市民派錢先 一個SAY
就下個
唔得都可以直播比人睇到

袋一萬蚊？暗口費嚟咋
係糖衣包嘅毒藥，「袋住先」方案
你拎咗一萬，同時會通過港共軍政府武裝升級
殺害更多香港下一代
呢張圖好用

冇得拆，一早放廢左connect d 廢中廢老

冇嘢做到？
既然你遲早都會有一死 點解你而家仲食飯

有d人好自我中心 平時講野d用語都已經睇得出

見到人講咩應承我 已經打撚曬冷震
你乜水 點解要應承你個世界圍住你轉咁撚樣

點解xx咁大件事都冇人講!!!
即刻入黎同我推
屌曬你地老母
xx出事 街坊快d落去啊 點解冇人架
岩岩XX聽到有人大叫救命 有冇人知咩事!!!!推!!!!

坐係屋企開post命令人真係輕鬆

文宣話唔夠就得 多多都唔夠

同你呢啲人講都哂氣
一定要死唔一定要即刻死
仲有好多野可以做
多口問句
你覺得有咩可以做到咁勁呀？
又唔過半數 又唔肯去開會投票
議員舉下牌當做咗野嘅就你投埋我個份
投個白頭佬 點知死都唔肯做主席
你就知呢班泛民係養唔熟

棄票/唔投得唔得?

棄票啦

根據返區議會得票比例，泛民有六成得票，點解唔鞏回呢班人嘅票而要爭埋唔存在嘅中立票？

我留完言之後見到另一個PO 覺得仲好

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

泛民可以話
一、即時派，否則反對
二、派唔夠，所以反對

強調番派錢綑綁埋黑警撥款

你生存係做乜鳩

派錢俾市民就要求要盛，送錢俾黑警就咁爽手

大佬
我生存 同 議員唔做野 兩樣野嚟
自己search 泛民出賣抗爭者
叫泛民解釋下點解先啦

Bet實有偽君子投贊成/棄權

真係好想知公民黨做到咩實事
唔過半數
唔好話咩寧願唔要一萬
唔好講到自己有得揀咁

認同，如果泛民識玩應該咁做
無謂令年青既選民失望
班少數派點都會令方案通過
班藍屍廢中老亦點都唔會投泛民

許智峯mode

佢成日都唔投票
仲好意思講

聽日會搵埋將學狗同牛蝨華合唱呼籲香港醫護唔好罷工
要做狗
要做雜種軍妓
任砌

唔好幻想 你鳩Up 幾句可以改變班藍絲轉營

應該搞好自已個圈子 吸納更多同路人 而不是左右逄源 顧此失彼 兩頭唔到岸
就好似唔好諗住派幾個口罩比老人就會感恩 投你票

可惜既係民主黨最鍾意做既就係左右逢源

大愛左膠 上身 無計 要討好所有人
你看泛民派口罩 都無預後生仔 但含淚又要後生投票

所以本土派 未來10年一定壯大取代泛民

拆咩姐 泛民乖乖配合 盡快通過 我唔會屌

加唔加黑警人工 加唔加裝備 將心比已

你而家正面都係唔夠打架啦

黑警心諗唔加人工咪呃多d ot囉 一個月出八皮

民賤聯曾反對派錢
派錢同民賤聯

咁都叫好棋？

係 所以泛民大體上都不可取
只係佢嘅勇武mode可取 唔夠半數下呢啲議會抗爭仲緊要過投票

岩 好過啲周圍散播失敗主義嘅人

年資已經唔重要
改左制由秘書處負責選主席

由佢地拎唔到半數就已經係散播緊失敗主義啦

暫時黎講 仲係要玩

佢一講到派一萬，啲市民已經覺得袋撚左落袋，依家反對，代表起佢地銀包拎番出黎就好難嫁喇

1.屌黑警可以出八萬，市民先得一萬，黑警係天龍人

2.因為要比黑警，所以搞到大家出年先有得拎，家破人亡都未拎到（之前四千蚊遲左幾個月，啲街坊已經屌到仆街）

林鄭依招係幾有腦，同時都係考驗下大家個腦，尤其是啲低收入廢老

泥個講法好

呢兩個月睇新聞見到啲廢老搶唔到口罩時屌政府
我覺得都有啲啲希望令少部份廢老投泛民架

push

你話海外港人都有 唔ok
移咗民條派!?
迫佢修正 變相再拉

因為立法會唔係行直選議席

加強文宣

搞場遊行還我1萬蚊， 反對黑警加人工， 稱讚波叔將個波交返畀政府分化返佢地

泛民已經唔止一次當投票比自己既選民係condom
仲成日恨住d中立撚、藍屍、新移民既票
如果泛民再次出賣示威者
別妄想會再含淚投票
那不是我們不團結
而係路線唔同

別忘記烏克蘭的革命，
最成功的事就是將「反對派」議員丟進垃圾桶
希望香港人可以將監察黃店夠唔夠黃、夠唔夠好食既精力
用黎監視議員、黑警

同意
財算案無論點都會通過 遲早問題
泛民都唔想

屌 係咩
咁唔洗玩啦 秘書處全部係佢地既人

順應佢，用嚟買gear或者請殺手或者捐咗佢

個問題其實在於「點阻止港共個三百幾億」

一齊打開潘朵拉盒子, 比狗過啦。再一齊嘔返2500出嚟, 用50億造個蝙蝠俠

真心一問，
即刻全體泛民投反退票，其實都阻唔到預算案通過。
請問其實投反對票、拉布目的何在？

呢個係人性問題
綑綁黑警增撥資源
我唔會要呢一萬蚊

如果你拉埋功能組別無就得講啦
但如果針對直選議席，只要做好配票，六成係足夠攞過半數，不過前提唔好再做埋左膠野同要鼓勵多d人出黎投票
今日張超雄就係好好嘅例子，見到佢咁真係唔想投佢囉

我要派多三千！分咗黑警份錢！

一萬唔夠 要拎返黑警偷咗嗰筆錢
人人萬三

黑警仲有咁多新玩具

人咩性 兒登咁鳩弱智 沒增撥又如何 ot咪照舊八皮一個月

一萬照攞 繼續抗爭 過唔過留俾立法會搞 過咗我都唔會屌泛民 呢個係林鄭既陰謀

成堆P牌風向post係度分化泛民同真香港人

係9萬
大部分狗應該有身分證有埋果1萬

其實宜家係無方法阻止黑警加人工買裝
但係輿論方面可以嘗試令不論藍黃都反對

對內黃嘅宣傳
主力針對撥款黑警福利新裝備

而重點係藍果方面

大力推廣黑警搶左市民應該收嘅錢，唔應該派咁少
筆錢要咁耐先有 中招死左都未收到錢

盡量將藍屍嘅力量加埋落自己度
增加建制投票壓力

繼續追究防疫不力
唔好以為派完錢乜責任都唔使承擔

拆好呀

泛民應該提議拆個派錢出黎，快過，其他慢慢拉布

仲可以拉攏廢老，唔分拆即係政府唔想派

去到呢個局面，支持開民主嘅人點會因為一萬蚊轉軚？
去盡佢啦！

留名

我哋可以話佢哋係為23條鋪路，正準備一場硬仗

唔需要就唔會派啦on99

1同2都好簡單
學共匪
拎翻肺炎搶焦點
最好話要狗啲錢拎去買口罩

藍絲會話中立係黃

直接反對唔拉布速戰速決
對家一定夠票除非有叛徒

反對預算案係我其中一名蟻民嘅聲音，如果呢幾個月經歷咗咁多嘢，都有人可以因為一萬蚊而背棄原則，咁重有咩好講

傳翻大陸，叫話比支國人知，你反抗政府就會低頭派錢